「突發」私煙B死左！！！！！！！！！

林鄭抗疫不力害死私煙

咁易死?

聖誕節禮物會不會太早派

唔好哄我開心啵屌你

正義聯盟

好正呀遭天譴

皇天擊殺